【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

見好少post係講接下來既活動，所以開咗先
【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

知道大家都一定好攰，不過香港人，加油呀！

6月28 星期五
夜晚7點
煲底等！

Source: 全港反送中聯席周五發起「連結G20」集會爭民主 | 獨媒報導 | 香港獨立媒體網

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

28號 晚上見！

Pish
聽日見

28號 晚上7點見！

推

推住呢個先！！！
上唔到熱門聽朝6點再開過

去訓教啦絲打！交俾我地

推呀

多謝你地

辛苦了

希望聽日都仲推緊

到

Push

時

見

小美 推

推！

Pish

肩

熱門啦

Pushhh

PUSH

上去！！！！

人手置頂

美
返返美國了？

71真係要小心行事
習失腳喺G20冇哂面嘅話，好可能會利用71開波報復，我地要準備好

推上報比更多人知

唔夠上！！！！

香港人加油！

屌 做香港人真係好撚忙
仆街 不過點都要頂硬上呀大家

先集中火力聽日

推！！！！！

上熱門呀

推到外國巴絲見到接力

推上熱門

上去

上去呀

推呀！

Po story呀！

做選民呀！

聽晚發夢前airdrop比多啲人知呀

share出去呀各位！

Po story呀

屌住呀香港人

push

唔撚可以輸架屌佢老母

推爆佢

置頂

Share呀

重要post 必推

上

唔好比佢沉

加油呀香港人

重力推

幫手推

最近香港人真係好多活動

加油屌埋佢

chur過翻工不過一定會到

加油呀 撐住呀

大大力

繼續

仲未上到去呀

想問下聽晚個集會有咩做？
有g20既update? 商討各國反應之後既策略？

幫手share出去呀各位

上去上去！！！！

推啦，加油香港人

未看到熱門

推呀 掟咗條拎去其他熱門po希望有幫助

pish

「不舉行動」有冇個好啲嘅名？

唵摩利制曳娑婆訶

頂住

Pish
大家見到on9無聊post唔好覆 由佢沈

今晚見

諗唔到理由唔推

推比想出但唔知計劃既人

美撚接力！！！

唔准沉

上熱門

整合左個post專講今晚，而家開post定天光先？

大家
到時見

聽晚見

Pishhh

各位聽日見

推 到時見

推！！！

上熱門咁難既

辛苦推po了

加油呀

No

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

幫手推下唔該哂

推！！！！

好撚攰但支持

撐住呀我地與你同在！

呀！！！！

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

麻煩幫手推推

2日淨係去到一日 邊日好

28 / 29

Post左上ig 叫埋朋友唔岀都repost宣傳下

都得架 你就自己舒服啲體力好啲既時間啦

不如係其他post呼籲下，見好多人都唔知

推

呀

我有但巴打都可以幫拖

七一後仲有無

好撚攰, 但都推一推

長期置頂

諗住聽日會出 後日休息
但我覺得我會心軟出埋29

香港jj 團結jj

咁仲唔襯依家抖下
Btw夠體力先好出晒

推推推 推爆佢老母！

我都出到身體唔好 巴打量力而為

推，我都係見到熱門有個post話冇哂6.28 29嘅活動

推呀推

見到都覺得攰
不過我會捱埋佢
加油

人手推

唔去都幫手宣傳下呀

出！

推到上最頂！！

熱門需要呢個post，push

加油
頂唔緊就俾自己唞 呢場仗 人最重要

之前唔認得聽邊個講, 咩71前留係香港
結果我72先飛
總之行埋個71先走

推
呀

推！！

不舉ok

睇陣直播先瞓 反正聽日終於唔係朝早集合

香港人期間限定體能鍛練活動周

connect

到時見！
加油呀香港人

多謝你
應該覺得71前係最好既時機 做嘢都多啲noise

push ar

G20戰佢老母！

身邊好多fd都開始頂唔緊 不過唞一兩日又會再岀
好佩服岀晒既人

幫手推 其他巴絲都幫手宣傳

熱門第一唔該

痴線咁難推我唔要知邊個同邊個分手呀

推
唔好沉

推，行動呀各位

p

呀

唔好意思借個位 麻煩幫推 唔該哂

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

熱門得幾個post講今晚活動救命

不舉

lm

唔好意思 瞓先了 聽晚見

Pudh

未完架

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

Push!!!

頂唔撚住 嚟得咁密
為咗立場姐姐
攰死都出

幫推呀

Pushhhh

得連登宣傳 唔名

一齊加油！

頂住呀！

加油

好攰 真係好攰 但到時要見到大家

推推

加油
捱埋落去

全部join

一齊幫手推

pish for the schedule

28見

推呀,大家加油,場仗重有排打

繼續推

推呢個！

加油啊大家

推 推 推

推牙
緊要po

推，會盡量出席

幫推

Push!

留名

Pish pish
就1001

7.1

收到！

上力呀

一齊幫手推一齊幫手推

推
香港人加油

推
真係幫手share比人
Airdrop又好 whatsapp ig都好呀
今晚7點冇乜人知呀！！

意志屌撚住

最少堅持到7.1

「President Trump, Please Liberate Hong Kong」，「Defend Hong Kong Constitution」

時間：28/6, 11am -1pm [Twitter]

Twitter：

Twitter範本：

President Trump: Please liberate Hong Kong.

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

交比你地推 我抖下

好似仲有30號晚？

pushhhh

已shareeee

推!!

小美

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

九百幾個正評咁少

全力大推

加油，撐住

再推

推啊

屌 又沉
推！！！

過左1000留名

香港人

順便幫手宣傳下
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

出 老鏈咁遠都出

推 香港人加油啊

留名推post

推!!!!

真係好需要好需要整合資訊
否則的話資訊太混亂根本凝聚唔到力量
多謝你嘅付出

大家記得星期日要早啲休息，七一再上
不受傷 不留血 不被捕 不割蓆
民主路上見!

全力反送中

5大訴求
缺一不可！

30號晚9點半留守！

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

推[url]網址[/url]

推!! 大家加油!!

推，置頂

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

未必全部人都去到大阪向侵侵請願，咁仲有咩直接得過係侵侵FB/TWITTER上面表達訴求，希望
「President Trump, Please Liberate Hong Kong」。

呢刻終於到喇!
大家可以入去侵侵FB 同 TWITTER 請願

1) Twitter：
比D TAG大家跟
@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

2) Facebook :
比D TAG大家跟
#G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

最重要!
FINAL BOSS--香港時間29JUN 10:30am meet 支那雜種

【最近活動整理，持續更新 6月27日 2055】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

睇黎7.1會好攰

推呀推呀

香港人真係好能忙

推!!!

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

qg8

未完架！大家加油！

香港人加油

閪閪

保中環海濱長廊

撚撚

［推上熱門］iphone可以2分鐘完成選民登記！

推呀!! !!

cuson

Lm

【眾籌】立場新聞

推推推

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

再推！

up

今晚7點 推

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

pushg

林奠你知唔知道就係因為你龜縮怕事嘅行為，令到全香港市民更加唔信你所講嘅一切話。

暫緩？揾邊個信你？
真誠道歉？明知錯仲要再做落去？
支持警隊？利用佢同市民繼續對抗？

你而家做嘅嘢已經完全違背咗一生嘅誠信，你出賣人仲要拍片做戲呃人話自己為香港犧牲？你嘅一絲良心都令你哽咽啦。

你唔好再浪費香港人嘅錢，白食白住禮賓府，你只不過係一個庸員，香港少咗你不痛不癢。

你嘅人生只係一個笑話！

你嘅名字係香港嘅恥辱！

你嘅存在係上帝嘅失誤！

完左一晚咋！ 繼續推！

今日暫未有活動
要回氣

6月29唔該睇定啲先決定出唔出